[滅蟲][有圖]屋企出現大量飛蟲

屋企唔知有啲咩生左勁多依D蟲
反光低下啲蟲隻翼係白色...踩扁之後地下會灰色一笪
飛到成屋都係

明明已經閉哂房門先去返工
放工返到屋企又見到兩隻係間房飛下飛下
行入廁所又有, 再行入廚房又有

發現左依D蟲第 3 日 殺極都仲有
有冇巴打知依D係咩蟲...?
有咩方便可以滅絕佢地
另外...係大概幾個星期前
周不時早上都會係屋企聽到冷氣機上面有啲好近嘅雀仔聲叫聲
但係最近又好似冇左 唔知會唔會關事
.
.
.
.
.
.
去圖
.
.
.
.
.
.

.

可能太潮濕 d昆蟲出哂黎

sorry 好多錯別字

巴打一言驚醒洛克人
岩岩檢查過沖涼房個木櫃都唔似有生蟲
廚房廁所咁大都唔知啲蟲係邊道黎

一潮濕同埋夏天雨季就好多咖啦
btw我係絲

我都係
返工前拍幾隻，放工又拍幾隻
我都無開窗點飛入黎架

最不安嘅係佢地唔怕人…
係廚房整緊野果陣爬上隻腳…
隻腳痕痕地 拎另一隻腳嘅腳指公 R 左兩下都仲痕
用手一掃地下就有隻蟲爬爬下

隻蟲個樣仲要有幾分似曱甴

飛蟻嚟㗎
我朋友㗎車上面都有
嚇撚死我

衣蛾黎

前幾日都有隻咁既野 入左我間屋 仲開埋post ， 呢隻野好恐怖架 飛果陣發發聲。

Btw 呢隻野叫 長喙天蛾

飛蟻邊有咁大粒 唔好玩我啦